−·· ·· ··− −−··−− −· −−− −·−· ···· ·· −· · ··· ·

·· −·· ·· ··− ·−·· · ·−·· −−− −− −−− −·−· ···· −−− ·−− ···· ··

··− ·−− ·− −· − −·· −−− ·−− ···· ·− − ··· · ···− · −· ··−−·· ··−−··

·· ··−· −·−− −−− ··− ·−− ·− −· − ·−−−− −−− −· ·−−−− −−··−− ··− −·−· −−− −− ·

·· ··−· ·· −−· ···· − −−··−− ··− −−··−− ··− −·− −· −−− ·−− ··−−·· ··−−··

−− −·−− ·−−· −−− ·−− · ·−· ·−−· −−− ·−− · ·−· ··−· ··− ·−··

−·− −−− −·−− −−− ··− −−··−− −·−− −−− ··− ··· ··− −· −−− ··−· −··· ·· − −·−· ····

−−−··· −·−−·−

·−−· ··− ··· ····

.__.

做乜9，請善用不推文功能

on9

屌你 咁都唔識解？
講緊今星期六日既行動呀

又morse code

第一行
I diu le lo mo chjw hi